應該點？

前幾日分咗手 但幾個月前買咗皮錶 係同佢情侶錶既
因為佢都幾新正 同埋我一直都鍾意鋼帶錶 諗緊買過隻新定換咗錶帶算？

因為我同佢係同一間公司 好多時候都會見到對方 唔係郄想分咗手 仲同佢一齊帶同款既錶

直情唔撚做啦 都唔想見到大個

買多隻囉 呢隻留返出街戴

咁有冇咩好介紹

Eone